[扮工動物園] 請你好好放低之星期四

早晨

skip 咗個星期三是咪覺得時間快咗呢

星期四啦
香媽早
各位院友早

杯仔早

早

各位早

大家都無野做

呢邊勁靜

Post topic好岩自己心聲

睇左, 呢個超柒

門姐早

香媽早

杯仔

cake哥

門

早啊餃姐

鯨bb

虎叔早
鯨bb早

攬攬先

柒CAKE

鯨姐

我係妹妹

有架,要扮工

請你好好放低

鯨b (飛奔~~~~~~~~~

虎叔早

餃妹好難讀

門姐

餃餃

餃姐都唔好讀..

琴日做到收工個時都做唔晒啲野，跟住個同事就講而家個工作量算好，遲下我跟番晒啲野就會更多

我個日放工就因為俾佢呢句野頂住啖氣

食緊早餐

餃早

攪妹

遲到

轉工啦

都係嗰句
無嘢學就轉工

馬會飯爸

日日都做唔晒啲嘢

btw, 請你好好放低

我都係啱啱達陣

Joson

我份工都唔會有嘢學

浮你好似每日只係上嚟講聲早晨就沉咗?

攪姐..

isｏｋ

全戶支持香媽轉工

請你好好放低-->無唒問題

搽cream

早晨呀

Jo

你富可敵國 點同

早晨早晨

你有好多嘢學?

求加油，今日有present

你是咪聽咗啲咩謠言嚟?

先生早

夏天都用

加油~

皇后早，食早餐未

餃子早

謠言嚟?
實際再有錢啲?

成日都搽

無, 但唔想轉工

group 定indivi?
支持你

冇搽

咁你隻手係咪好滑

暖暖的虎

香媽咁尊貴點會自己剪?

朋友

因為你有G 奶

GEL甲...就出去整JA

我乜都無又無AMG 既鮑魚
唯有將心比心

大家都很喜歡食麥皮

我今日都係食麥皮

你有個咁好既叔叔真好

早晨

突破..

G點

早呀，眼訓嗎？

凍到仆街都係叫完雞先返工

唔眼訓

是咪長腿?

著多件衫好過吧

你的 Facebook 朋友 鮑B 以 ptgfabaloneB 的名稱使用 Instagram

琴晚好早訓左？

你而家咪打緊個X

點樣突破?

樹哥

12點訓左

KFC 定 大快活雞扒

我短腿

XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

問下CAKE gor

你咁樣...
我接唔到落去

你要唔要幫襯下佢?

真係好早 我通常睇埋一號皇庭

我打G點架咩

鮑魚BB
以前呢到有....

係你錯架啦..

Sorly, 唔小心將你心裡面唔講出黎個句講左

我抽得太盡, sor

我知你有就住既

唔掂...真係好很好笑

我都有睇之前

辛苦你啦虎哥

點解後來無睇？

上扮工post最大得著就係識左糕糕你

我覺得識左虎哥直頭改變左我個人生

想早訓D, 所以無睇

HEHE

有虎哥冇窮人
得糕糕得天下

唔阻住啦~

我覺得識遲左你係我人生十大遺憾之一

做咩叫自己

早訓好

我覺得你唔係女人係我人生最大遺憾

我覺得我地唔是hehe 係我人生最大損失

香媽先係終極 boss

介紹返 香媽身家僅次於蝙蝠俠

其實我地成個動物園加埋係咪都唔會夠香媽有錢?

蝙蝠俠身家0.00001% 就等於美國一年財政預算
香媽身家只係比蝙蝠俠少100蚊港紙

少幾百蚊

係, 無錯

眼瞓到一個點...完全集中唔到精神...

香媽漏啲俾我地啦

洗完手就用

總之唔過一千啦

有錢我就唔做嘢啦

劣食

me 想調去hea 少少位, 唔想轉工

無阻住

你而家 當我死架

總係有堆有錢人鍾意扮窮

Bruce Wayne 都要做batman 啦

調黎我度, 堅hea

你走啦..

佢呢句係識你之前已經講架啦

咁就可以日日見

咪係

唔需要

好啦咁 我扯

又係你叫香媽 去你到

同我爭仔?你未夠班

TG 約啦梗係

佢調黎我個位, 我走

又開始充實嘅一天

贏家=虎哥

咁香媽就係高層

其實
贏家會唔會係我?

我都好充實

何出此言

無野喇....

不過我好大方既
我成全你同秘書, 我等你等到下一世

獻.........不...........拙

成件事好重怨念

夠飽？

你快改返鮑B個名

隻手

點解要變成咁

KFC

又變格劍post

差唔多意思

Today I gonna try a little harder!

豬手

means before u are a soft dick?

I have no dick

那有錢. xxx.jpg

脂肪大把, 要唔要

創作力量同幻想, 會嚇你一跳

咁修皮呢

我扮牆今次

左秘書, 右老虎

得星期五個早餐會豐富啲

洗眼囉

係呀係呀, 漏緊油添呀

我而家即收ok?

你識D 野

要做夠3個field 先可以更進一步

唔好，我收

大家有冇用自動增值

信用卡 不過張八達通死左就好麻煩

最弊入到正苦都有D 上位撚呢

不如問, 有無人無用

我，申請左收到信成日都唔記得去active，而家信都唔見埋

要打上八達通公司
打去信用卡公司佢會話咩都唔關佢事我屌

我無

+1

因為之前跌過銀包，乜q都cut晒
而家又要整過，我可唔可以去櫃檯整定一定要打電話問候佢？

做咩咁大頭蝦

拆完放左係檯，ZIPZIP下就唔見左

傻仔囉

你去櫃檯都唔係八達通公司黎
佢係港鐵 佢會叫你自己打電話

好撚麻煩

我申請完

郁d一百幾十萬咁碌adore

冇問都係咁比係咩concept

aeon?

我而家都係搵緊8K咋

pt好多

cake 仔同鯨姐.....

我就係奇怪咩自然都養唔起

我地應該有媒人利是收

又一對

當初有人都係
結果

屌那媽，個時見工個HR講到間野幾咁好但原來自己都頂唔順辭職走埋

係囉係囉

少年, 你太年輕了

唔係點呃你

再亂講野 我唔入黎啦

King jer 另有目標
大家細聲D 唔好搞round 件事

GJ

唔請你佢點走

想申請張信用卡 邊張好
拎黎上網買下game 買下衫 only
呢個月中先開始做野
之前申請hsbc 金卡唔批

係我太天真信佢講既野

睇你想要回贈定其它野

如果想要飛行里數呢

揸兜張鄭秀文卡

sorry 囉

好多張都得啦
sc 既asiamiles 啦

仲要睇儲am 定avis

[member]第一次明既[/member]

我知啦
樹仔同杯仔....

好凍呀

21度都咁既

原來是多對hehe

切!

快D切~

張就少少....

咁你要..............

你要同7AKE玩多陣.? OKOK

我要點啊

你要7cake

我係糕糕架

原來你係要 鯨BB 得啦...比你

原來你係要 鯨BB 得啦...比你[/quote］
你要哂2個

餃餃 你唔要我

邊2個先

9月開始甩頭髮甩到而家
換完季未

咁樹仔開到聲要你...
我點好意思唔讓比佢

我都成日甩
日日甩10-20條

7cake 加鮑魚 我影相得啦

食物都好影?

我頂唔緊

每樣野都有佢既美態

呢度無鮑魚 新人黎架

諗起飯爸果句

漏左BB2個字 多謝你提我

你得既 年輕力壯

請加以描述.(10分)

真係要揀一個既
我要餃餃得啦

邊句

就係用文字表達唔到先要我既存在

唔追了 live

講過乜

咁你影左7AKE先

提子虎哥要我唔要你.?

一齊影先好

你又拋棄我啦

3個放埋一齊影.唔好睇

7AKE 哥 做咩咁既隔神

無話唔要你BO

有眼疾唔俾啊?

甩晒就唔甩架啦

多情

得~你話有眼疾..唔通唔信你咩

啱呀

搞清楚....而家係虎哥要我

咁你要虎爺定我

北上神州去

呢個問題..同 老婆同阿媽 一齊跌落水..救邊個先 一樣難答..

邊個係老婆 邊個係呀媽先

UM..........揀唔到

她 比我需要得到你 比我需要捉緊你
別煩住你 沒人救我都不會溺死

唔好碎埋自己呀

他 從來都比你差 仍然死心愛他 垂頭再度聽他欺詐
祈求他說 愛我 為何尚未等到 可能 這秒時辰未到

落錯車 如明天發現只愛舊懷抱
才學到 貪心的人總喜歡兜錯路
無謂煩惱 寧願自保
當沒有跟你遇到

寧願沒擁抱 共你能夠終老 任由你來去自如
在我心底 仍愛慕如若碰到 他比我好 只望停在遠處
祝君安好多麼想親口細訴

有心愛你卻愛不到
抱緊了你卻又未想終老
再等到與對方失散以後
就會知 原來誰最好

終於看開 愛回不來 而你總是太晚明白
最後才把話說開 哭著求我留下來
終於看開 愛回不來 我們面前太多阻礙
你的手卻放不開 寧願沒出息 求我別離開

咁為咗等你唔洗咁煩 我退出成全你地啦

如果明天前殞石降臨
明知逃不掉注定喪生
世界破陷天空悔暗
我最期望誰來慰問

憑我徹底的勇氣愛是最大權利
不理場面不偉大我共你始終同游生死
還有哪一種結尾花光一切在乎你
沒有想過太多我只需要你

不如咁....你要左7AKE同TREE 你都可以左擁右抱

夢想再大 你還是看不見我
愛得再深 你還是愛自己多
你不會懂 傷口真的會痛
你心裏的宇宙 我不在任何角落

你地真係好想唱k

益你都唔要..

係囉~~

我認我係

到月球

可以近距離睇賞月

無聽過

一二三 牽著手 四五六 抬起頭
七八九 我們私奔到月球
讓雙腳 去騰空 讓我們 去感受
那無憂的真空 那月色純真的感動

歌有聽過.....

願我會揸火箭

當你的眼睛瞇著笑

老人家聽開舊歌

當你喝可樂 當你吵

帶你到天空去

帶你去揸坦克

好喜歡你 知不知道

餃餃都識唱喎

在太空中兩人住
活到一千歲 都一般心醉

想你 想你 也能成為嗜好

我都老啦....

我聽都係咁上下年代 死啦

有你在身邊多樂趣

我就無話我唔識嘅
唔係我都唔知係歌詞黎啦

露出三點多樂趣

呢D咁出名...
唔會唔識GA...

老灣

冇得輸

拿..老人家....

好想對你說 卻害怕都說錯

為何沒有初吻便要怕失戀 約會未完便掛念

杯清

我又冇話我後生

你的心有一道牆 但我發現一扇窗
偶爾透出一絲暖暖的微光

我咩都無講啊.~~~

獨自幻想 誰願替我開窗
我不想夢醒 卻無法 裝模作樣

岩岩..佢都有講...

回答我可不可以暫時讓我
講出感覺後

打得工都唔後生 雖然無論17歲定E家都係成條廢柴咁

才直說你有男朋友現在就跳樓

等不到天黑 煙火不會太完美

碎紙機

他靜悄悄的來過 他慢慢帶走沉默

我想哭..你可不可以 暫時別要腄

17..仲係中6...

跳樓

原來暫時共你沒緣份
來年先會變得更合襯
頑石哪天變黃金 我可以等
融和二人是哪樣成份
但願虔誠能顯得吸引
用五十年溶化你 成就 金禧一吻

唔知呢

我以為要撕 sorry 英文又岩岩地音

岩呀 中六完都係17

但我公司部碎紙機好廢 人手撕仲快

1日工作

那些你很冒險的夢，我陪你去瘋

如果我說 愛我沒有如果
錯過就過 你是不是會難過
若如果拿來當藉口
那是不是有一點弱

我都以為係

之後就中學畢業~

屌你
我噴到個mon 濕撚左

之後就失業

火機

係真唔係啊

有

指南針

我想我應該 應該不會愛你 為了要努力 努力的不愛你
所以我讓自己那麼喜歡你 這樣你就不忍心和我分離
我想我討厭 討厭驕傲的你 也討厭美好 美好的那個你
於是我要自己假裝討厭你 那麼你就捨不得離我而去

x 濕 x 晒
x 唔 x 驚

屬於我的昨天之前的結局
我決定我的決定

又黎

仲有啲橙皮tim

之後再讀書

燒埋OFFICE

勁好聽!

再失業

虎哥幾耐換一次mon

我唱得好聽

邊個MON先

錄黎聽下先講

之後..等運到..

太殘忍的話我直說 因為愛很重

聽出耳油就唔好啦

愛過你之後我怕沒然後

你總說愛情之所以為愛情 是用來揮霍
你總是漫不在乎 當我看著自己的稀薄

我們在告別的演唱會
說好不再見
你寫給我 我的第一首歌
你和我十指緊扣
默寫前奏
可是那然後呢

聽唔出耳油有無得回水?

我屌你老味

成日都整濕曬

你講一次笑話換一次

扮工新人留名

瀟瀟灑灑的 給我瀟灑的上機
痛痛快快 願能痛快話別離

為你寫詩 為你靜止 為你做不可能的事
為你彈奏所有情歌的句子 我忘了說 最美的是你的名字

唱到你出耳油為止

rich

又噴. ?

咁你係咪錄啫

咁唔洗換

有幾新

初戀無限次

我地都有花生油

對唔住 呢度成打痴線佬

咁要日日換

你好

唔識..

最痴線既岩岩回埋你

放心 我都唔識

你的呼吸 穿過身體
我來不及反應
你的聲音躲在耳裡 讓我生病
謝謝 你給的讓我沉迷

喜歡你讓我下沉

清唱我唔得

自貼

無呀, 今次無

永遠～天長地久

你同LAM 曬佢

明既明既

唔係底褲

女人歌叫清去唱緊係唔得啦

喜歡你讓我哭

搞錯
下次唱K記住點

因為5分鐘前已經壞咗 未換得切

A高爾讓我哭

如果有人岩岩坐你對面....
佢咪濕曬

陪我唱歌 清唱你的情歌

見到虎哥就濕曬

我睇幾次先明

年代唔同

梁朝偉- 一生一心
得.我記住

播住youtube錄

嘩

唔洗噴啦

幫佢抹

你要聽.邊隻.?

虎哥勁啦

有歌聽呀

邊個位先

有肥仔波再加黑絲

邊到有..?

佢對面係男定女先..

屬於

你錄咪有

你要我定要餃餃

why not both?

如果你係咁
大家見到CAKE 仔好快D 走
佢好危險

呢隻有DD難唱..返去練下先

交換OK?

又爭

冇爭呀

淨係見到你.先係咁..

流連城市 人來人往 為了理想起舞吧
狂雷暴雨 亦要擁抱好嗎

頑強的 在狂風裡擁抱
相愛的 最勇敢的微笑
幸福的 坎坷著 是溫暖讓淚光閃耀

難道我可以扭轉宿命重遇你一次
難道故事終結早已注定沒法制止